[
    {
        "question":"Erkläre: Was sind Volt",
        "answer":"Volt ist eine Einheit für die Kraft (Spannung), mit der der Strom angetrieben wird. Aus einer herkömmlichen Wandsteckdose beispielsweise kommt Strom mit 230 Volt.  Stromeinheit Volt = Watt/Ampere"
    },
    {
        "question":"Erkläre: Was sind Ampere",
        "answer":"Ampere ist eine Einheit für Stromstärke. Also quasi für die Strommenge, die fließt.   Stromeinheit Ampere = Watt/Volt"
    },
    {
        "question":"Erkläre: Was sind Watt",
        "answer":"Ist die Stromeinheit für elektrische Leistung. Die elektrische Leistung ergibt sich zusammen aus Volt und Ampere.    Stromeinheit Watt = Volt*Ampere"
    },
    {
        "question":"Erkläre: Was sind Ohm",
        "answer":"Ohm ist die Stromeinheit für elektrischen Widerstand."
    },
    {
        "question":"Was ist ein Halbaddierer?",
        "answer":"Er kann zwei einstellige Binärzahlen miteinander addieren. Ist ein digitales Schaltnetz."
    },
    {
        "question":"Was ist ein Volladdierer?",
        "answer":"Kann 3 einstellige Binär Zahlen addieren. Ist ein digitales Schaltnetz."
    },
    {
        "question":"Was sind Subpixel?",
        "answer":"Monitor haben Pixel, und die haben 3 Subpixel in den eigenen Farben Rot, Grün, Blau"
    },
    {
        "question":"",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"",
        "answer":""
    }
]